Kpop 最靚腰 非佢莫屬 又白又滑 正撚到（ノ´∀`）

我愛❤Binne
Binnie❤愛我

白係幾白 滑唔滑就唔知

拂腰。

我試咗， 幾滑

我就緊係知滑 我先咁講啦
話曬我老婆黎

收皮啦

燈撚完未呀屌你老母

燈你老母呀 屌你老母

應該有厭食症

好犀利 有咁多老婆

我都覺 但佢著衣服比例真係好好睇

多謝

唔好玩啦好恐怖 講比例joy仲好睇

joy 骨架大啲

同高度佢最好睇

收皮啦 joy身材比例最好 呢條女瘦到一啲肉地都冇 着衫着到咁真係好難睇

冇肚臍，又得個幼字

滾啦

Joy同我友達以上，戀人未滿。

留名後睇

同你做忌先

Ok bye

牙邊螞蟻腰

佢1個食4人份炒飯又1個人食成個pizza